## 1.Які існують типи даних у Javascript?
Число (Number), BigInt, рядок (String), Булевий тип (Boolean), Null, Undefined, Об'єкти (object) та символи (symbol)

## 2.У чому різниця між == і ===?
 == і === це оператори порівняння

'==' - несуворе порівняння, яке не перевіряє на тип даних, наприклад, false == 0, в результаті буде true, 
 адже 0 перетворився в булевий тип даних false 
 
'===' - суворе порівняння, яке перевіряє на тип даних без приведення типів, наприклад, false === 0, в результаті буде false, 
адже тут суворо порівнюються два типи даних

## 3.Що таке оператор?
Оператор – це внутрішня функція JavaScript. При використанні того чи іншого оператора ми, по суті, 
просто запускаємо ту чи іншу вбудовану функцію, яка виконує певні дії і повертає результат.